[ 鋤強扶弱] 我想喺youtube搞個channel

個channel啲片冇賣點極少內容 但所有收益 都會捐畀慈善機構 大家要得閒上去開下片 睇廣告 就做咗善事啦 有冇得搞

認真 多人認同嘅話 真係不妨試下 保證0私人利益

無賣點少內容就無人睇
何來有收益捐
再講香港人點會得閒上去開黎睇廣告

咁方便咁簡單 我信香港人都做到

諗到香港人咁清高

收檔啦

呢個idea都幾on9